唔信任何宗教 但會試星座 入

本身我只信科學
但自從睇 了解自己咩星座
然後發覺自己嘅特點
都俾佢講中咗

有少少信
完全唔信

咩特點咩星座 講黎聽下

傻閪 報左中學未呀

玩中國星座紫微斗數啦，好玩好多

夜啦訓啦. 唔係聽朝起唔到身返學呀你

即刻去睇下先

星期六唔洗返